[AMD] 果然唔係開善堂

跟據過往歴史，AMD如果真係有勁嘅產品，佢絕對唔會賣大包！新一代顯示卡價錢會繼續挑戰大家嘅心理關口！US$699 vs US$799！而且AMD Redeon VII未有支援Ray Rry Trace，只平一百會唔會比 RTX 有吸引力，見仁見智。

Vulkan API向來係A卡強項，我認為末能作準，因為並不是所有遊戲都支援，尤其係誇平台大作。
Vulkan API Support Games

之前仲傳US$3xx有RTX2080級效能，依家睇番簡直笑死！仲有AMD Display Card
PPT往績吹牛打飛機齊晒，佢依家講至咁勁，信住八成好喇！小心跟車太貼，重演Vega一幕！

之前傳usd 3xx個個係navi,唔係vega20,不過呢d傳聞都係聽下就算，可信度比cpu低

二月有真相，繼續挑戰大家個荷包！

自吹可以對比到2080,出到黎分分鐘得1080...
屌你真係扶不起的阿斗,仲以為可以壓返低GPU價

屌你老母垃圾AMD

兩家都食住礦水釣高黎賣
食完繼續釣

良心農企
屌你老母重返農藥

Radeon7 USD699
等人 review 算

cpu就話姐

1代賣俾支那已經好0唔妥間野
3代班FB AMD癲狗又吹到天花龍鳳,等咁耐以為真係有料到....希望愈大失望更大

AMD掘起...就係要迫老黃&牙膏減價/進步
慢慢黎，冇得急
另外，人地做生意..唔係開善堂

ryzen 3000系列 本身預 computex 2019 發布 ces keynote 不等於正式發布會

大家親戚梗係圍威喂

navi仲有希望既 係唔知幾時出

amd呢d 業界亞視同佢d白痴死忠
係要定期放下笑蛋娛樂大家

講乜呀，AMD正廢柴遲人成年出張垃圾，仲有12nm贏你7nm呀！

ces一向都係業界吹水大會

風繼續吹

ATI 當年性能都仲話同Nvidia 平手，AMD收購完啲資源又係攞晒去開發CPU，GPU 連續幾年Refresh 都做得出，真係買黎做乜鳩

iPhoneX 加價 Samsung 跟
一樣logic 姐

無$做都話無咁嬲,賺盡兩年礦工炒價同RYZEN 12代開荒牛錢
今時今日仲咁樣撚尻D客
SOR N都一齊撚

屌你老母AMD農企

一樣Vega架構，但係SP少過Vega 64
純粹變成7nm再推高頻率就追到2080? 蘇大媽繼續吹

熱過vega 不是夢

算吧啦 兩個CEO 都係親戚
一家人 點會鬥來鬥去

其實老黄同蘇大媽係咪有路？

呢加班台狗轉哂口風學足悠二咁遊花園話 要留兩手同INTEL連

屌你老母真係弱撚智

總之唔使諗Nvidia會出新嘢，因為AMD連2080ti尾燈都見唔到

新野就唔啦
仲寄望佢CPU GPU一鋪飛起
飛條撚毛咁

難為班台狗仲好意思話留力/FOR EVENT廢事無野講
真係人唔笑,狗唔吠

根本兩間公司夾好一齊擠牙膏
呃鳩消費者錢
唔換先係最明智既決定

要玩新Game迫住换，好彩前年4300換咗張1080

我都係
用緊6700k+1080完全冇意欲換

垃圾得過Intel
講個笑話：Intel出display card

你岩
amd cpu屌打nv，gpu屌打intel
勁

買來出apu

垃圾得過AMD?
講個笑話 ：GPU俾Nvidia打到唔識還手，CPU市佔得兩成

支那個邊改左口風 變2070渣

人地心目中amd CPU 第一大廠黎
又超級電腦又乜乜柒柒

這價位可能與 RTX 2070 相近。

Radeon VII 有著 RTX 2070 的價格，以及 RTX 2080 的效能。

上市定價為 $699 鎂，其價位帶應該與 RTX 2070 接近。

AMD 推出新一代 7nm 製程 Radeon VII 遊戲顯示卡，接近 RTX 2070 的價格，有著 RTX 2080 相似的性能。

預計 2/7 日上市，定價 $699 美金。

個個講到粒gpu好易設計咁
咁易整就12$斤啦

唔講以為台狗都走黎睇連登。。。
慣常大絕:
你那麼屌，不如自己造一張

家陣就係你老母臭閪AMD賺又賺到，名聲都叫好返ＤＤ
轉７ＮＭ製程，結果係端碟屎出黎，講緊人地已經GDDR6，蘇媽你仲追住人地車尾張1080/2070黎打飛機，啊唔係，係班癲狗A粉打飛機

仲叫人體諒 咁易搞不如自己整到個市變１２蚊斤

係易整，N卡洗撚成皮一張2080TI咩

刁民丁夠鐘食藥啦

你自己望吓啲精密儀器報價
精英既人工
都知道平不了

比啲沙你
用一千年都整唔到粒gpu

Amd fans 不願面對

你係買家黎,幫個契弟賣家度成本效益

真係台狗咁派$俾你洗 仲要嫌D錢腥咁搵藉口去反對??

屌AMD老母，呃人唔識計數，$699=RTX2070，人哋$499囉唔該！

Amd Gpu班友都走哂啦

AMD腦殘只懂負皮

利申：用開Intel CPU同SSD；曾經用過1、2張ATI Radeon顯示卡，但覺得好差。（始終有啲嘢，係跟大隊好啲既）

完全封鎖左

真係好撚燥
對上一次部amd cpu+display
玩舊game我以為windows相容問題
最後攪一大輪原來係and driver問題
仲要死症黎無得攪
正仆街

大家請繼續用Nvidia GTX/ RTX顯示卡啦！

有時整部機出黎唔係下下玩3a大作
amd到底明唔明白我地d老屎忽嘅感受

我都係

ATI 個DRIVER係笑撚死人GA
唔係你估點解賣到平一平跑分好似好高又送GAME
開唔到隻GAME FPS係0呀

解釋你聽,呢個世界既嘢唔係變魔法boom一聲飛出黎

做唔好，唔係廠商問題

仲有D ON9吹足1年 台GG 7NM幾好 GF幾乜幾物
真係仲撚慘過怨婦咁
結果送撻屎出黎 都仲係有人可以繼續遊去第度
千錯萬錯都THEY的錯

香港有人奴性至此,真不愧為黃皮社會

關買個個撚事咩,我係佢奶媽?
仲有ATI第一年出卡咩?都柒左咁多年

RX480果代開始好左好多
不過性差N卡好遠

跟住出足三代 RX480>RX580>RX590

想出ryzen 3代 又要等多半年
Vega VII 699鎂

真係wait for NAVI
再買張二手VEGA好過

張顯示卡冇 dxr 同 dlss 已經唔洗考慮

gamer nexus 都有講到 8GB HBM都要賣175usd

用埋HBM2仲輸俾N記用GDDR6，賣俾AMD真嘥料！

遠房親戚

你又要便又要勁，成張卡送比你好冇？
到時amd執咗笠， intel同埋nvidia獅子開大口， 唔好喊就得。

識唔識咩叫自由市場

唔太識， 但我請教一下兩者有咩關連。

獨市I N仲大獲,會比你執?
今屆AMD咪話到明人知,三家根本圍威喂釣高黎賣就有份

啊SOR,型癲狗A粉只係識瀨,我都唔旨望佢地明,反正永遠都係人地問題,仲要幫既得利益群去掩護,真係黃皮先咁0癡9線

雖然好似離題
但CES兩日過後我感受到好似當年HKTV上市既情況
班A FAN 就係TVB友咁

明明自由市場同埋摩爾定律乜乜都係佢地成日吵既
理論上呢D野係西方國家應該係會愈來愈好
但係班友癲撚到呢,為左護航癡撚線到仲可以好似香港政府咁諸多理由去搬龍門

利申:唔妥 王WIKI政治立場

AMD stands for ?

On9仔縮埋一二邊啦，我仲等緊你解釋

$699平你老母？

AMD 獨門絕技，用電谷個效能上去，重演RX590一役，295W TDP！

等睇粒GPU有幾長命。

未答你？答你部超級電腦？
on9到應都廢事咋
你咪繼續推多d amd ati比人用
反正大部分人用完都係呻笨下次比多少少算

送三隻game
好抵呀買啦買啦

老黃其實講事實！

7nm唔會掛

295W TDP，你話會唔會？

睇spec... boost clock 高過590/vega 一大截

699美 成5K港紙
我屌你老母知你咁撚廢就神早上年掃夠幾SET 5000蚊既1080TI啦 含家詳

挨貴 食礦價
仲要奶到雪雪聲咁

唔太明白有幾大獲。
利申:自己上個月先從980ti轉2080，還用緊i74代u，一次都未開過Ray tracing，好彩張2080係用5600蚊買。

cpu屌打nvidia gpu屌打intel

講過AMD 得CPU可取
CPU預要超仲要做BETA人員

咪搞到你張2080本身值3000,3間仆街圍威喂抬到咁

仲有GOOGLE都懶真係

競爭法（competition Law；獨占禁止法）是一種法律，透過規範企業的反競爭行為，以達成促進或維持市場競爭之目標[1][2]。競爭法可透過公法或民法程序執行

淨係2019 Q1都咁既款
INTEL遲D入埋市玩顯示卡
到時1030 賣到 1066價指日可待
啊唔係,渣住張DISPLAY 好過炒黃金既日子不遠了

仲期待CPU?

好多A狗負皮

你柒完未
你都只係一路鳩up, 唔講super computer(你都係答唔到我），今次ces個跑分都夠收9900k,你仲有咩好兜

Sales figure 已經證明左愈左愈多人買ryzen,你係咪傻撚左

真係勁，過咗一半未？定同以前比？一成變兩成好L勁呀！

似足當年匯豐股票跌到仆街,班油仲去死谷
唔谷手頭批死貨同2手點走
同你血肉長城頂

乜你咁俾面用匯豐黎比喻AMD?應該用亞視，一開電腦就講“AMD"黎嘅仆街!

講緊班友

兩條傻佬，一個覆完換ac接住回落去

你思覺失調就返青山喇，自己都識講兩個人！